點樣先飲得慣咖啡？

叫左杯Long black, 真心覺得好難飲，仲苦過廿四味，但係又提神喎，你地一開始就飲得慣？點解嫁

btw：Living art Cafe(tvb 殭 夜吾夜)

打手打到咁曲折

套野都過左咁耐啦，要打都唔洗而家打啦下化？ 講邊間cafe有咩問題，又冇讚又冇彈

要提神, 去7-11 買鑵red bull 飲好過啦

Long Black 根本唔提神

唔好慣 慣左好難搣得甩

搵日去試下先

咁咪好

叫杯single shot 或half shot慢慢上
再唔得就加少少奶

利申：會飲short black

你係為提神先飲 唔鐘意飲仲迫自己飲做咩

ok